「重要」聽日點? 聽日點？繼續罷！

據我所知，聽日一樣會有學生繼續罷課

Q：點解開左學更加要罷？
A：因為依家更加唔可以俾政府同班狗批中，因為暑假先咁多人

A：因為我地呢場仗打左3個月，如果因為開學一個咁細既壓力我地就放棄，咁你地之前連條命都唔理個種憤怒去左邊？

今日有份罷既，唔該KEEP住度火
今日照常返學而感到內疚既，唔該勇敢啲再次企返出黎

但真心今日902唔滿意，罷課既人唔夠，罷工既少之有少
唔通香港人打輸仗都冇所謂？

推

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

全港繼續罷課？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

罷啦罷罷罷